乃木坂46討論區#83: 坂道合同靜候佳音！

LIHK乃PO呼籲:
「請各位手腳27號前積極推post 」

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生、二期與三期生在內，團體目前共有40名成員，而隊長為櫻井玲香。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 21stシングル「ジコチューで行こう！」

發售中

乃木坂46「真夏の全国ツアー2017 FINAL！IN TOKYO DOME」

發售中

乃木坂46写真集 乃木撮 VOL.01

發售中

乃木坂46成員列表 20TH VER.(最新)

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，但不要幻想他會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦?

TEMPLATE:

留名

LM

痴線 貼個雞屎忽出黎俾人負皮

冇人識欣賞淫堀個屎忽

Lm

新人LM

我第一個負皮你嘅

貼得一張咁少 反省下

幾時先公佈

屎忽嚟講麻友認第二冇人敢認第一

好扁咁喎

我以為佢會爆衫

横アリ2日目レポ

関係者席にペンラ2本の土田と遅れてきた澤部、
今野と康(多分)、黒ハット被ったゴージャスみたいな人(バグベア)、会場が暗転してからやってきた白マスクの4人含む8人の女子達←これが坂道候補生達と思われ。

咁乃候補生係咪都會去睇名古屋

加推未

齋睇唔推

推爆禾花

扮咩 廁

鍾意長頭髮多啲

收翻埋啦

黑長直

我得幾個推點廁法

みりみり愛

巧正牙

27號爆唔爆到呢

正牙
原來佢有個花名叫大福

>1=廁

你咁計法應該全部手腳都係廁

咁你成個團推晒咪唔廁囉

單推一個奶團

二期最年少個朵真係晒左
一 三期都大大力咁推

單數推

黑色個件成個bra咁，想點

超人

咪屈啦(￣^￣)我只推禾白

呢d風氣唔要得

新人lm

識貨
呢個係特典

禾音正到呢

係禾音喎

小妹新人留名

7單特典

文春又真係有周圍問

今次關misamisa事？唔係七仔？

留名！

周圍問人乃木坂嘅睇法
七仔個單唔知係咪第二單

G

文春跟佢大機會啲搵到料

成日屈人地淫

送比迷珠 妹嘅巴打

去咗睇平假

小胸部

痴左線做乜係咁同G影相

大原櫻子ig

鹽濕仔

我愛你留名

【anan乃木夏】

美脚番長、 #新内眞衣 さんの未公開ショットをお届け📷 靴のサイズが22.5cmということで、足首もきゅっと細くて流石の美脚ぶりです💕

#anan乃木夏
#乃木坂46真夏の全国ツアー2018
#anan美脚番長

咪用d鹽濕眼光睇乃團啦

佐々木琴子×鈴木絢音が主演!?11月開演 舞台『けものフレンズ』に出演決定！！！【乃木坂46】

琴子同絢音做動物朋友舞台劇

琴音CP黨
仲有之前音B舞台劇嘅加藤里保菜

腳形唔多靚

佢二個好似話過鐘意動物朋友動畫

電台好似玩過下廣播劇

有邊位mb靚 唔該圖片支援

挑機

笑撚死

雞群

自從兩個一齊sell之後
就多左job接

要出大boss了

小鳳姐

隻揪

雖然係商業CP 但都係咁正

睇緊莉莉杏講沖繩集乃木天，中村麗奈咁靜，無太參與講野
咁落去唔太掂

梱綁式銷售

我乃靜到咩咁

不嬲對應差

綁完一排見音B人氣升左仲以為散左 點解又有SR 廣播國舞台劇

連拍逃水嘅場地，文春都去問
佢地好想做乃團咩

食屎啦
成日諗住做鳩我乃

理理杏主持得ok丫

自己作個三棍客咪算

係肥乃成日唔講野

人地咪講做問卷問係咩印象，逼害妄想完未

咪係 文春係業界良心黎

riria

有冇link

啱呀 我就睇吓今晚佢點讚乃團

全部都係雞

請大家G持 QQ沖繩妹

啱啱開始睇第一年乃木坂46時間TV, 個感覺好東華 feel.
依度有冇人知咩係東華?

yes 東華義庄

呢度全部10後唔知你講咩

東華籌款有冇睇過?

而家啲小學生真係早熟

我愛18

吾系牙 禾開學升中一喇 >*< (+_+)

尋晚發夢嘴咗松G兩啖 有冇人識解夢

你條女比帽你戴

呢個pose叫咩

代表除咗發夢，唔會有女敢嘴你

屌你講得咁白

理々杏がJTA(JALグループ)のCMに出演！
キャッチコピーは｢限界を、超えろ。｣
CMは沖縄県内で放映中！

清想偷偷地不倫？

妖尾?
D人好似叫佢たこ焼きして佢就做呢個動作

多謝支持

thx 原來叫たこ焼きポーズ

唔好搞我18ok?

你又知嘅

我同松G嘴緊嗰陣畀七仔見到 佢嬲鳩咗我

唔係囉
之前16開showroom嗰陣想叫佢做呢個動作 但係又唔知叫咩名

小百合原來有個殘障妹妹

善良百合子

笑えよ

癲婆咁

之前好似淨係講有哥哥

腩妹熟女風

幾點文春

好樣衰

一開聲現灑形

可愛就是正義

頑張りき

個妝冇之前咁靚

我覺得髮型係最大問題

做緊

裸足でsummer

如果8號妹妹有佢一半咁活潑就好

究竟幾時公佈

好似淨係訪問下啲業界人點睇乃member

唔係好掂喎

今週発表のオリコンランキングで『乃木撮』の累計実売部数が27.8万部を突破！発売から2ヶ月、ロングセラーになってます！

齋藤飛鳥さんに推しカットを聞いてみました！☺️☺️☺️

生寫減價無望

啲雜誌相係咁騎呢架啦

會唔會超越到passport

『業界関係者100人に聞いた好きな乃木坂・嫌いな乃木坂』
【好き部門】
1位：白石麻衣
2位：生駒里奈
3位：高山一実
4位：西野七瀬
5位：松村沙友理・秋元真夏
7位：堀未央奈

臭堀咁高

禾堀咁正 你班友都唔識欣賞嘅

咩台 ?

白白應該冇位俾人入到

點講寶寶?

都話生狗未走過乃團

冇睇立殺文春 我都係照搬

文春台

Me2

第三 花花

白得濟

上次高山sr都話神宮live係二個場跑緊時，都大聲同工作人員打招呼
抵佢男女fans都殺

你講撚曬啦屌

呢個係唔鍾意第三

有咩一切過講哂去

冇講錯啵

橙色係黑人憎排名？
追住77黎打窩

禾白 好きな又係 苦手な又係

但七仔唔係不嬲都係咁咩？

苦手排名 唔識譯 梳

咁證明佢冇講大話

求翻譯

酸到

解釋晒

【苦手部門】
1位：白石麻衣
2位：西野七瀬
3位：生田絵梨花

好酸

做訪問嗰時唔係好識答問題 成日うん~~~
又問經理人點答至好
事前問卷人地寫3行
七仔咁寫好少

咁上下鳩譯 請補充

禾吊死佢

一上水就呃負皮

斯拉時又好手又苦手？

人地話晒都CM女王寫真女王

採訪鹽對應

仲有唔係拍攝緊果陣就唔笑
唔同人講野

得一張圖就第一位

七仔就係咁

仲以為今次有咩咁把砲=.=

但好き排名有話佢同人打招呼

擺明酸啦

不嬲都係廢砲

所以排手頭5都多村外工作？

完全明白

今次砲彈都無
下次話訪問左唔開名乃木坂staff
然後貼更衣室潮文落去就得

村外工作都冇果d點評

所以打去拉麵店同場地問

次次都射空炮架啦

松g唔計

最近咪愛G囉 不過係比人出賣

邊能個黑禾花

寶寶

咁姐係生寫冇得減價？

咁你買唔買先

原來小百合個妹妹係天生唔識識野 佢好耐之前喺手機mail提過

唔識講野

好慘

ミニ指原係堀？

原來有提過妹妹

苦也西

禾

買牙

呢位巴做到野

一巴車埋去

低B妹

有文春先推得10頁
聽日爆post既巴打加油

罰point個個幾得意丫

今日啲腳圖逐張post嘅話應該會多一兩頁

推！

點解張飛有時係印方塊有時係印星星

日巨
我估係用黎方便分邊日

日巨

仲要兩日都arena

大阪係圓形菱形

六週年Live三日都唔中アリーナ ，今次兩日都中

我關係席

睇左3年都未中過

𨳒, 原來奈々未之前一直被封印喺短髮mode, 如果冇CanCam嘅介入根本就冇辦法睇到佢長頭髮個樣.

係咪地方場易中d

點樣被封印法
我都想我家寶寶可以解封

今次under live應該最易中

之前好似留長過？

冇一次留得耐
乃木阪46「僕がいる場所」音楽の時間 長髮駒超可愛

而家睇緊 46時間TV, 奈々未提到話佢一直被官方要求 keep 住短髮, 直到 CanCam 嗰邊話啲頭髮長翻啲會好啲, 所以之後先冇剪到. 雖然佢短髮都OK, 但係長髮個 look 我個人更 buy. 臨走先嚟留長, 想睇多陣都唔得.

生駒里奈に文春砲→｢六本木で畠中と会う。畠中の結婚相手と合流するも、即帰宅｣

廢炮

文春咁撚廢, 駛唔駛我俾D料佢爆下

黑人咁樣

叫在日手足去溝生駒，我地影再放料文春？

死左條心去啦
生駒里奈 傳說中的神粉絲買了3000張CD結果換來打槍

男人都啱

點解成日話鳩我堀堀

音B好老實

咁都當得文春砲？？
寶寶做咩著得咁神秘

軍團同布丁會無傾計咩？

淨係知音同 堀 みり愛 怜怜奈呢幾個最fd

小百合

屌爆佢兩個

禾條女禾條女

大半年先更新一次blog

QQ

綜藝感都唔錯

第一張葉月搶鏡d喎

音B以前怕醜唔出聲冇表情 依家就搖下手遮下臉好有少女感

長髮真係靚好多

どこ116&117才藝大會睇到我呆左

ジコチューにプロデュース
松村沙友理プロデュース
10.欲望のリンカーネイション
(松村沙友理、高山一実)
乃木恋企画 堀未央奈
堀未央奈プロデュース
11.空気感
(堀未央奈、大園桃子、山崎玲奈、佐藤楓)

生田絵梨花プロデュース (Nogimetal)
12.コウモリよ
(生田絵梨花、伊藤理々杏、向井葉月)
梅澤美波プロデュース
13.醜い私
(梅澤美波、西野七瀬、秋元真夏、桜井玲香、能條愛未)

まいまいの卒業公演の映像で号泣！梅澤センターで『ハルジオンが咲く頃』を披露！！！

10.欲望のリンカーネイション
(松村沙友理、高山一実)

想睇

$ony放live未

應該唔會有

いくちゃんのジコチュープロデュース
まさかのコウモリよBABYMETALオマージュ！！！
スクリームダンスは理々杏と葉月！
衣装もダンスも完全にベビメタwww

中田<許可取ってんの？
ひめたんの妹のベビメタさんを。
いくメタルはポニテ、りりメタルとはづメタルは小さくて一生懸命踊るから選んでツインさせた

生田
「ひめたんの妹BABYMETALのオマージュをさせてもらいました。リリメタルとハヅメタルに踊ってもらいました、身長が小さくて全力で踊ってくれるメンバーを選びました」www

致敬baby metal？

影アナ 若月、未央奈、でんちゃん

セトリ①

0.overture
1.裸足でsummer
2.夏のfree&easy
3.命は美しい
4.三番目の風
5.トキトキメキメキ
6.自惚れピーチ
7.13日の金曜日
8.風船は生きている
9.シンクロニシティ
mc
ジコチューにプロデュース
松村沙友理
10.欲望のリンカーネイション
乃木恋企画 堀未央奈
堀未央奈
11.空気感
生田絵梨花
12.コウモリよ
梅沢みなみ
13.醜い私

14.何もできずにそばにいる
15.ハルジオンが咲く頃
mc
16.思い出ファースト
17.未来の答え
18.自分じゃない感じ
19.逃げ水
20.制服のマネキン
21.インフルエンサー
22.君の名は希望
23.いつかできるから今日できる
mc

24.心のモノローグ
25.地球が丸いなら
26.あんなに好きだったのに..
27.三角の空き地
28.アンダー
29.ガールズルール
30.ロマンスのスタート
31.ハウス
mc
32.ジコチューで行こう

本編終了

自我企劃係邊幾首？

乃木坂46による舞台「ザンビ（仮）」が、11月15日から25日まで東京・TOKYO DOME CITY HALLで上演されることが発表された。

本作は、ザンビプロジェクトの第1弾として上演される舞台作品。上演決定の発表に併せ、このたび舞台の公式サイトと動画が公開された。出演者やスタッフ、チケット情報など、公演の詳細については続報を待とう。

臭崛同松G唔係之前果兩次夏巡表演左啦咩？

#288 個Po

大阪尾場果陣話之前出過既可能都會再出

想睇

禾花

見d人話連d衫似babymetal, 想睇呢個
花花

散左場啦？正唔正呀

懷念公主

手足你就爽啦，今日係咪好正

ハルジオンが咲く頃は梅澤美波センター。深川麻衣卒コンの映像が流れ（これはサプライズ！）、アリーナが黄色、スタンドが白に染まった光景はちょっと感動ものだった。

30號

地方場果然正好多 不能盡錄

太多人上唔到網

乃木坂『ザンビ』舞台化
時間：11/15-11/25
地點：TDC ホール

真夏全国ツアー愛知 宣布

點解咁都要舞台化

又係搵返乃做 ?

識食

美月

應該係啦

who

大大隻字寫住

我老婆

咸左

梳 盲撚咗

又叫得幾響喎佢

又消費まいまい
隨時美波同まいまい完全未見過面
5周年三期冇歌就話俾佢地唱
依家唱擺明想捧美波做所謂傳承
仲出動埋卒con映像

MV明明傳俾臭堀

傳左比臭堀好耐啦 佢長駐一排
而家傳比3期
首歌咁好聽 有得係con出現番幾好丫
Girl's Rule第時都係美月做C架啦

話夠月月係g未

月月係月少喎清

理性分析‼️覺唔覺乃木坂一冇左生駒里奈之後成個團越嚟越大陣雞味‼️

美月都係月月

馬神

臭月淫月

點解叫臭月

同臭堀一樣?

其實點解臭堀叫臭堀?

我都唔知

求資深飯解答下？

睇黎冇人同松G爆post

六百幾爆唔到啦 傾埋工事中應該有手腳爆琴子生日post

16妹

冇乜圖爆唔到

久保好似瘦返d

下單復出

因為佢真係臭架囉‼️

又話花花花食repo下手，都上二次バナナマンのせっかくグルメ， 幾時到其他mb

睇落瘦左好多

牙梅女僕裝隻腳

味痴

禾梅

好正

乃木英幾好笑

大中細薯條都係150円

馬拿豬咁

珠女都正

絕對領域

載帽都唔啱size

nogibingo

想要

抵啦松g

梨加玩爛左既地球

冇fd子都買咁多

乃團最高汁番組

唔送俾mb同軍團員

物歸原主

喊咗

啱晒古川

クソな顔

南Cute到
葉月

腩妹

笑得咁似姚明

真係幾似

青你邊頭

最高汁一定係bingo跟住doko

頭先播工事中之前廣告講嘅

好掛住禾鳥同禾腩

doko已經係過去式
bingo又唔知幾時做

Bingo呢二輯有d悶

最主要推3期...

見到啲女飯着15單打歌服

好想吊死佢哋

如果係美極女飯呢

咁飢渴

豬扒都係肉

🚬🚬🚬🚬

躝啦煙剷

【乃木坂46】ゴー☆ジャス（宇宙海賊）さん『乃木中』を観てショックを受ける… : 乃木坂46まとめの「ま」 -

新飯呢排追返奶團d live
發覺一年裡面其實都開好多場
諗落好似仲多過akb咁既
有錯請更正

以我大阪兩日所見好少肥妹

akb都有嘅
RH
總選感謝祭

邊part臭？

以前乃團有萬聖節live cut左
聖誕live都好似cut左？

格

矛人祝松G birthday?

問連登會然渡辺理佐

揸手中伏？

棄推狗黎

蘋果26碎

去露營

禾老婆生日快樂

明治新cm

叫唯一一個平既躺係張床到

Mouse d cm幾正

松G真係好撚癲,送番個樣野比佢,喊到咁

大福

充滿惡意

杯雪糕仲洗食嘅？

二樣一齊食

七仔嚟喎

奶木板

除咗川p同まあや
有得食乃團，點解唔食

其他人呆咗
得高山笑得癲咗

蓮加 膠膠妹

件tee個色幾靚

Yoda同牙雀撚貓

邊個係膠膠妹
btw川後p個樣唔計初森我覺得都唔係咁差
係咪要驗眼

我都有同感 川p其實都唔係咁差姐
都算做緊專屬model
至少好過まあやえ同ami啦

理理杏

禾三個乖囡真係好正

🎉松村沙友理生日快樂🎉

巧Q牙

我係貓

よゐこ＆三四郎「週刊少年ジャンプ」創刊50周年を記念したクイズ番組でMC - お笑いナタリー

よゐこは1日に生駒里奈と、三四郎は2日に足立梨花と共にMCを担当。またオリエンタルラジオ中田や西野七瀬（乃木坂46）がVTR出演し、クイズを出題する。
配信日時とURL：
#1 2018年9月1日（土）20:00～

#2 2018年9月1日（土）22:00～

少年jump 50周年 quiz 番組

乃po好危險 越黎越多人要驗眼

#猫舌SHOWROOM
今週のゲスト決定🎉
8/28(火)21:00〜吉田豪『豪の部屋』に、プー・ルイ（BILLIE IDLE®︎）
8/29(水)21:00〜 #乃木坂46『できるかな！？乃木坂46』に、鈴木絢音、佐々木琴子、伊藤かりん

金曜の指カラのゲストは決まり次第お知らせします‼️お楽しみに💕

琴子karin飛機音又黎

可能上次反應太好

今次唔會再砌模型啦掛

Karin湊女真係湊得叻
今次有咩搞作？

吉田豪真係好垃圾

上次都未睇晒

係姬係公主

生駒里奈 9月17日『渋谷警察署の一日署長』ハチ公前広場において交通安全セレモニーを開催！

係日本見到七仔簽名生寫賣77777円

個樣嚇走晒啲賊
連人都嚇走埋

直線話自己在日

卡琳都嚇你唔走啦

Karin>>>>寶寶

牙楓係秦國買件咁嘅衫俾葉月

之前mail話等車嗰陣發覺同牙嬸撞褲

佢平時d著衫品味係差d
好似上面坐車張圖咁，有幾何會見d mb 咁襯呢d短褲

琴子係頹 佢真頭係大阪大媽風

直頭

佢啲衫襯得好樣衰

牙楓仲送呢d衫擇明玩野

飛鳥プロデュース
女は1人じゃ眠れない
飛鳥(ドラム)
大園×堀×秋元×川後×和田×優里

西野七瀬プロデュース
与田祐希と『流星ディスコティック』

若月プロデュース
低体温のキス(リチャード)
樋口・純奈

井上プロデュース
あらかじめ語られるロマンス
TEAMSTAR

MC
佐藤
ライブ前の円陣を担当したので緊張しました
地元なのでただいまー！おかえりー！がしたいです

堀
私も岐阜なので、ここに立てて嬉しい
私が好きなラーメン屋さん行って、地元のハムを買いました
サブ地元として私もただいまー！おかえりー！やっていいですか？

若月版低體溫kiss應該好正

快啲拘捕我

扣你50分

想睇 係咪班老女人唱

Team s

正喎

team star正過team moon

唔知係咪著埋制服表演

禾雀打鼓咁其他人呢

牙雀打好耐無鼓

可能其他人唱同跳

少林功夫+唱歌跳舞

乃木團

ジコチュープロデュースコーナーMC

飛鳥
リハで3回やったけど、毎回間違えてこの世の終わりだと思ったけど今日は間違えなかった

井上
舞台行った方は分かると思うんですけど、曲調が合ってたので
かりん<2番？知らない方だったけど
さゆ<伝説！ってやりたかった
うさぎちゃんを演じてからボケが進行してて、チームで集まろうとしたけど自分がラジオで行けなかったからチームが解散しました

若月
かりん<さあ、イケメンさん
歌を生ちゃんとれいかに勧められた。
いい女を連れてみたいからやってみたかった。
飛鳥<でかい椅子にもたれかかってさwww
3人で今から舞台！ステージだからって
みさにいい女役やりたかった、次は私とまいやんで網タイツで歌いたいって言ってくれました

かりん<1回やったメンバーもまたやるかも

Cls 想同禾白著漁網絲襪唱歌

睇返nogibingo 8最後一集 牙梅條腿真係好正

對鞋出現過幾多次

琴仔係運動風

做咩狂炸琴仔相

圖海
開生日topic 琴子28號生日

佢地要開琴子生日po

不行了

咁早開始爆seed

知你2個都鐘意

今集正到

Hondawing

之前又話會放呢張相上blog我之前睇無既

身高差咁多?

琴高啲

百娘心諗你地笑下啦 學我咁

最苦嘅百合笑得最甜

苦中帶甜

宅琴

賣電腦定賣adobe premiere

98組

咁高

要幾多張握手卷先可以從後攬住禾白

個聲優150幾

仲握手卷 係應該問要有幾多塊地

揸手卷淨係揸手㗎咋喎清 想攬攬要第二樣嘢

千春

比攬已經比上萬巨巨群歐

個男優就正啦

琴音

w木

卡琳個樣真係時好時差

高

二期最愛

蘭仔

qq

死連狗！！！！！！

又偷圖

整張泡菜想典

連狗

又周到你 諗住咁多圖側側膊唔多覺?

得你係咁，扮咩野

腎B

仲等我搵咗好耐都搵唔到琴子喺邊

自己睇個時間

死連狗

邊個嚟

蓮加b

第一張係咩嚟

望左好耐係度諗miria定蘭仔黎

又借d意貼yui

抖陣先

#新内眞衣 #松村沙友理 #佐々木琴子 #伊藤かりん 🍎🍎🍎🍎

Caption: 今日は何の日？♡

#寺田蘭世背が伸びました

遲下多個牙琴合照

又宣傳荳芽妹

加藤里保菜

好野想些牙

禾大二期

宜家卒業生d歌多數俾晒三期唱

冇貨頂住先

辛苦晒

右上張圖cap得咁樣衰

琴子
最近係咁S音B

仲有200，你地加油

送比各位DD

腥錯

以為得自己一個推 所以早左圖海
好彩有yui巴打幫手

冇晒貨 依家亂po
一係就二周目

第幾集

冇野了 最尾嗰集

成日借啲意貼其他野

我仲有大把貨

如果係音b都夠推半個po

博d手足唔會load晒d圖睇

貼左非乃團既圖

泡菜嗰張比人屈 其他就唔小心

咁都睇到

買買買！

路過

睇麻友睇到流口水

幾時推埋音

出緊坑 推乜鬼

個封面影得怪怪地

0存貨了

唔夠淫？

得一隻雞

靚到！

5/10 唔夠多雞

／
乃木坂46 レギュラー企画「のぎおび⊿」
今週の配信メンバーが決定🎊🎊
＼

⛱配信メンバー⛱
8/28(火) #岩本蓮加
8/29(水) #斉藤優里
8/30(木) #和田まあや
※8/27(月)、8/31(金)はお休みです

蓮加b

呢星期剩係得蓮加b想睇

見唔到三個老婆

唔好再遲啲

幫推
金巴

金巴加油